《愛情廣播》：金所炫成人式！

電台是宋可琳最喜歡的地方

最近由金所炫和 Highlight 隊長尹斗俊主演的新劇《愛情廣播》接檔《神級秘書》播出，劇集除了是尹斗俊自 2015 年《一起吃飯吧2》事隔三年回歸的演技作，更是大家看着長大的金所炫成年後的第一部作品，不少觀眾都十分期待。

金所炫在劇中飾演一名電台輔助作家宋可琳，話雖是作家，但無所不能的宋可琳就是不會寫作，事業停滯不前，自己的節目又面臨被撤，為了被電台的傳說製作人李江（尹博飾）「收留」，她決定邀請人氣爆燈的大明星池秀浩（尹斗俊飾）做自己的節目主持 DJ，但人前人後戴着兩個截然不同面具的池秀浩卻比想像中難搞得多。人前，他充滿貴氣，是粉絲們心目中的暖男 oppa，爸爸池允碩是資深演員，媽媽南珠賀是娛樂公司代表，一家人幸福美滿，被譽為韓版的碧咸家庭；人後，他們千瘡百孔，南珠賀是秀浩的繼母，只當兒子是搖錢樹，池允碩風流成性，兩夫妻早已分居，三人關係有名無實，只靠着鎂光燈下的假象維持「幸福」。

《愛情廣播》是童星出身的金所炫成年後第一部作品，不論是服裝還是行動都跟之前的劇集大有變化，駕車、製作炸彈酒、醉酒……就連角色都有童星演出童年部分，不禁讓看着她長大的觀眾感嘆歲月的流逝！對於金所炫的成人作網民普遍受落，不過金所炫就坦言對這轉變有負擔，「這是我踏入二十歲（韓齡）後的第一部作品，對我來說別有意義，雖然不會完全沒負擔，但比起壓力，我會想用輕鬆一點的心情演活宋可琳這個角色，我怕如果給自己太大壓力，演得過火反而會讓觀眾感到奇怪。」

佢真係古裝靚好多，時裝既造型成日出事